有冇方法提升 Dedicated Video Memory [DVR]

咁小弟就用緊以下嘅Setting, 8GB Ram, Gtx 960 2GB

唔知有無方法可以升下個DVR, 因為呢家打機都淨係得1000mb Graphic memory

Bios 係 Asus UEFI

你張960 192bit? 假卡?

GTX 960 記憶體規格:

7.0 Gbps記憶體時脈

2 GB標準記憶體配置

GDDR5記憶體介面

128-位元記憶體介面寬度

你將960咩牌子
啲spec咁奇怪嘅
又1 GB GDDR5,192bits bus width

應該係gtx560se 個類卡 flash bios 改名扮960

淘寶大把呢d卡

個spec直頭係GTX560SE啦

換張1080Ti,有11GB GDDR5X
不過就快出1180,分分鐘16GB GDDR6